已約好戰友明早金鐘，今晚出左既人加油

唔好灰，等隊友